要人!!!SCMP有關於塞路既投票

55:45,依家只係贏少少。大家快幫拖隊冧藍絲。

我真係搵到到投票個位

睇左好耐